美國未上畫，Aquaman 票房直逼 3億美金

中國 2億 USD

DC keep 住一年一兩套高質
好快做番超級英雄片一哥

Marvel表示

Avengers 4一套夠打你DC幾套啦

黑豹先係最強

證明電影要賺大錢就要含中國撚

一年一套高質

支那真係專門接收次貨,之前變型金剛同生化危機又係支那先有人睇

咁就等番5-10年先啦